iphone backup問題

是咁的
本身有一部舊，一部新
宜家想賣左新果部，用返舊果部
新果部d資料已經backup左落iCloud
點係舊果部load返出嚟？

你當新機係舊機, 舊當新咪得

推，有無人知

Recover舊機之後有得回復Icloud入面個新備份

我係要留舊電話資料，之後過新電話資料入返舊電話到